法卡奧：裁判吹罰偏英格蘭，讓比賽變得不公平！

「今天在比賽中有許多爭議判罰，在這些判罰上，裁判總是站在英格蘭那一邊。這讓比賽變得不公平，有很多哥倫比亞的球裁判都沒吹。」

英撚下輪就俾天收

隊友走甩紅牌仲聲大大

英軍 踢頭 插水咁明顯都無黃牌

係黑哨

自己打mma 好意思出聲

認真係有少少偏英撚 不過又未至於好黑

哥倫比亞咁撚茅都冇紅牌咁算好彩囉

他說得太多，但現在要回家了。

唔撚紅你班友仲想點

你插水都無黃

其實一場波啲55隊吹晒比另一隊 已經唔同左好多

邊球插水？

下下要腳....個4號仔先離譜

哥倫比亞真係成班大毒梟
未失波之前幾乎每次死球都會圍住球證嘈
角球例嘈一分鐘
最離譜係37定38分鐘英格蘭博到個罰球 俾班哥撚嘈撚到41分幾先射得出
屌你老母真係球證又係ON9 控制唔到班人

個球係咪有個哥撚無啦啦搵個頭頂鳩人下巴 痴撚線

反正都係克羅入決賽

早d瞓啦哥狗
拳打腳踢乜撚都齊

哥狗輸個球十二碼,響球證面前出沾衣十八跌,當人盲架咩你老母

瑞典對克羅

克羅要贏瑞典有暗湧
丹麥都踢到渣

本身一開波都公平
但班哥狗係唔係都亂抽水，又投訴圍球證
之後球證就開始幫英撚

Maguire起身後自己同左球証講話冇foul到

佢應該認錯 果個係6號仔

哥倫比亞呢隊賤種南美西波就算啦

軒達臣都有

果條撚樣無牌軒有 仲話隻哨偏英撚